武磊fifa 20速度87，同美斯一樣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

美斯憑咩

武磊真係快bo

79

快過fifa 19嘅son

樓主專登search 武磊
大陸仔confirmed

79 吹到咁撚大

數據太低 大陸狗又會衝出黎亂叫

美欺又唔係好快如果冇女同c朗一樣就on9

Fifa都咁撚認真要睇數據就睇fm

Fm準啲㗎咩

meanwhile son overall 87

ON撚99

我地阿朗dribble都89啦

79都低咩

呢條大陸仔69都比多

vvd都得77 PAC 呢條撚樣87

驚得罪中國市場

同散步版美斯差唔多

阿根廷武磊

Vvd明明快到痴線